【公投】應不應該在網上設立平台紀念721 831 周梓樂 陳彥霖 等等

應減少甚至不進行街頭抗爭同街頭紀念活動，應將抗爭戰線同紀念活動移師網上進行。

如題
應該
不應該

要紀一定要現場紀
你去拜山都唔會用網上system拜

兩樣都應該做

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動